Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (noviembre y diciembre del 2019)
Slug: new-developers-2019-12
Date: 2020-01-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)
  * Olek Wojnar (olek)
  * Sven Eckelmann (ecsv)
  * Utkarsh Gupta (utkarsh)
  * Robert Haist (rha)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Denis Danilov
  * Joachim Falk
  * Thomas Perret
  * Richard Laager

¡Felicidades a todos!

